Birmingham 撚 有咩中餐好食

去過bham幾次 chinatown算大
其中一次去酒樓飲茶 唔記得咩名但幾好食

識食一定係去同樂